{"id":131,"date":"2020-10-02T12:41:51","date_gmt":"2020-10-02T16:41:51","guid":{"rendered":"http:\/\/amuse-bouche.pt\/?page_id=131"},"modified":"2021-05-03T05:14:19","modified_gmt":"2021-05-03T09:14:19","slug":"eventos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/","title":{"rendered":"Eventos"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2316,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"archive_events.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Em mais de sete anos de experi\u00eancia, temos trabalhado com alguns dos melhores chefs e restaurantes do Pa\u00eds e com os maiores nomes do sector a n\u00edvel internacional em eventos como o Sangue na Guelra ou o The Power of Food.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eventos | Amuse Bouche\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em mais de sete anos de experi\u00eancia, temos trabalhado com alguns dos melhores chefs e restaurantes do Pa\u00eds e com os maiores nomes do sector a n\u00edvel internacional em eventos como o Sangue na Guelra ou o The Power of Food.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Amuse-Bouche\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/amusebouche.communication\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-03T09:14:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/EVENTOS.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Eventos | Amuse Bouche\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Em mais de sete anos de experi\u00eancia, temos trabalhado com alguns dos melhores chefs e restaurantes do Pa\u00eds e com os maiores nomes do sector a n\u00edvel internacional em eventos como o Sangue na Guelra ou o The Power of Food.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/EVENTOS.jpg\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/#website\",\"url\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/\",\"name\":\"Amuse-Bouche\",\"description\":\"We are passionate about gastronomy and sharing experiences.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/EVENTOS.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/EVENTOS.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/\",\"name\":\"Eventos - Amuse-Bouche\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-02T16:41:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-03T09:14:19+00:00\",\"description\":\"Em mais de sete anos de experi\\u00eancia, temos trabalhado com alguns dos melhores chefs e restaurantes do Pa\\u00eds e com os maiores nomes do sector a n\\u00edvel internacional em eventos como o Sangue na Guelra ou o The Power of Food.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/eventos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/amuse-bouche.pt\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Eventos\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/131"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=131"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/131\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2338,"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/131\/revisions\/2338"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amuse-bouche.pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=131"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}